【想賴債】非洲加納財長：中國「必須」加大減免非洲債務 , 而且要額外援助

加納財政部長說，中國必須採取更多措施幫助減輕因冠狀病毒大流行而面臨經濟災難的非洲國家的債務負擔。

雖然非洲國家感染新冠病毒的病例僅佔全球一小部分，非洲國家已經面臨嚴峻的影響，預計今年非洲大陸的經濟將緊縮，危及著大約2000萬人的工作。

奧福里·阿塔（Ofori-Atta)星期一（4月6日）說：“我的感覺是，中國必須要更加強大。”阿塔的評論發表在總部在華盛頓的“全球發展中心”網站上。

他說：“非洲欠中國的債務大約1450億美元，今年需要償還的債務超過80億美元。因此需要予以考慮。”

非洲國家呼籲提供1000億美元的援助，包括支持暫停償還所有外債並最終免除一些債務。

財長阿塔現任世界銀行和國際貨幣基金組織的“發展委員會”（The Development Committee）主席。這是一個部長級的論壇，向這個兩個國際組織提供諮詢。它的前身是“世行和基金組織理事會關於向發展中國家轉移實際資源的聯合部長級委員會”。

阿塔說，非洲國家正在尋求各種途徑增加他們的特別提款權，以保護非洲國家的債務違約。

去年加納與中國簽署一份諒解備忘錄，北京將為加納的鐵路，道路，橋樑網路提供20億美元的資金，作為交換，加納給予中國5%的加納鋁土礦資源開發權利。中國在加納開採鋁土礦項目預定在今年啟動。

有歐洲幫唔要，走去奶共... Natural Selection

講貪污，侵吞投資者資產，可能非洲勁過大陸
惡人自有惡人磨

笑撚死 支共到底養呢班野把撚
剩係識R錢

非洲兄弟國

佢奶共奶乜奶埋屎眼都好啦
只要唔還果千4億我就全力支持
係歷史文件黎架

其實有用
推撚咗CHO條奶共狗做主席
同埋入咗UN human right

美元 唔係RMB

物以類聚啫

直接唔還啦，唔通中共會出摺被軍咩

歐洲會監察
捐物資又要轉賣先有錢落袋麻撚煩
支那直接幾十萬美金送到上門仲送多兩條支那妹幫你含撚
班力㗎點會唔選支那

不如唔好還啦

養兵千日用在一朝
唔係呢班認錢唔認人既兄弟支那點係聯合國取代台灣

非洲人嫌歐洲批錢批得唔夠快，搞基建又諸多要求

支共就係喺世衛利用呢班渣滓國家一人一票
再加上歐美的racist大愛左膠 一手一腳捧咗條黑鬼上台

最惠國待遇
我都要！

而家CHO條黑鬼變左CONDOM啦
跟據支共個性一定係過橋抽板

聽過le d 享加納出黎，有10000usa錢全套送殯，推測有人洗得起10000usd，果到d人一日2.4usa錢，果d禁ga地方洗得起你話邊到黎

大種乞衣點返支共轉頭

唔覺非洲國家有報好大疫情

變成中共非洲共和國直接唔洗還

你唔借錢俾我我點還

一帶一路呀啦